根本今次遊行好成功

我地今次出黎就係話世界各國聽
係一百萬人反對聲音下都照推惡例
香港係無民主民主好耐
司法獨立都將會無埋
外資係一定撤出

爭取到話比人聽
我地香港人係弱勢既蟻民
對比當權者既獨裁 有強烈對比
點反都無得救

最後大家唔好比三毛打沉，香港人

唔好比班三毛打沉
出左黎遊行既市民都係真.香港人